歐聯字係咪一定要手洗？

有冇ching有經驗？

推

係
不嬲都係剪啲字出來手洗，件衫就扔落去機洗
完左之後再痴返一齊

會整爛件衫
我會用手搣套字出嚟洗

岩 我都係咁

鬼知咩 我果隊都冇歐聯踢

認真答
其實所有波衫都應該用手洗
唔係既話d字/章好易甩同爛
就算你冇印字同章，洗衣機都有機會洗爛贊助商d字

前幾年買左兩件5鎊特價車路士波衫

一直掉洗衣機洗 心口samsung花都無花過

可以話好彩，有d人印左字都照扔落機洗
都唔會甩字，但我自己唔會咁搏

波衫唔係一次性架咩？

咪撚用洗衣機，洗到我件法比仔收左皮，好撚心痛

波衫一定要手洗

通常唔會洗 唔會著 掛係牆上面

記得當年第一次買波衫 係咁用洗衣機洗
最後咩都甩晒
好在當年係買秦國版波衫

係 但歐霸可以機洗

有時懶用手洗就反轉機洗

我地車路士就係咁勁

有啲人話反轉機洗都無問題 真唔真
我個啲唔敢搏 次次都係手洗

我諗都好睇邊件
平時踢波著嗰d練習掉落洗衣機洗無事

反轉加洗衣袋就得